大埔車站即時討論

站入面仲有15隻狗，同街坊對峙緊
11:03

要支援？

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

應該唔洗 街坊發洩下啫